差人叔叔話比你地整傷呀

女人型

我黎m流血都多過佢啦